淨係對蚊同曱甴物種滅絕會唔會影響生態平衡

到底佢地本身生態角色係咩
負責煩鳩地上最強物種？

同你一樣 屬於害蟲

除咗煩膠仲有咩功能

甲由分解垃圾
有用過你

大自然一定要有物種執垃圾？

冇左蚊就已經會冇哂可可豆

咁地球完全無生物都無問題

可可花一定要靠蚊先傳播到花粉？
冇其他物種替代呢個功能？

簡單咁諗，
如果冇咗甲由執垃圾，烏鴉呢類食腐生物生存空間會大咗而數量暴增
自然會點平衡呢個現象

蚊係食物鏈

有咩係一定要食蚊而無任何替代

烏鴉都唔係好似曱甴乜都食啦
淨係呢樣曱甴已經贏晒

有咩係得曱甴先食

好大平洋定唔知邊度定時定候啲蚊就産卵, 啲魚就上水食

好似太*

啲魚係咪除咗蚊卵就唔識搵其他食物先？
或者食物數量唔夠佢地物種延續？

唉 你咪用人類思維去諗啲魚 ok? 每個物種緊有佢既價值, 無就自然比大自然fade out...

覓食同物種延續都係動物本能喎
講緊大自然生存法則，咁都叫人類思維去諗

腦魔神：可以幫你消滅所有蚊
但係你條賓周會變洩殖腔
What is your choice

繁殖工具交換人類最大敵人
好難揀

你依然可以繁殖
可以射精
係大自然法則上無任何變化
不過贏到一次冚族剷喎

除左熊貓同支那人可以完全滅絕.